其實HGC家居上網好唔好用?

本身用緊HKBN 100M上網，但就到期，平時用用下會斷下斷下甘，打上客服都嫌煩

咁啱HGC sell我，$96 1000M，但爬緊文都見冇乜人分享過用HGC嘅經驗，淨係叫唔好用

有冇人可以分享下?定我繼續返HKBN算數?
快唔快我乜所謂，其實最緊要夠穩定唔好成日斷

用緊 以前仲係叫和記個陣真係狗也不屌 但依家都幾穩定

穩定?我HKBN有時一壞壞幾個鐘

唔知其他區係咪都穩定 但我葵青區就冇乜問題

我都係96 幾好